巴西奇蹟上盤慶祝區

好撚感動咁執返半格

-2 上盤呀屌